# Курс "Алгоритмы, программирование и структуры данных"

### Задачи занятия № 04: Алгоритмы. Поиск простых чисел

- [X] Реализовать "наивный" алгоритм "Проверки простых чисел"
- [X] Реализовать оптимизированный алгоритм "Проверки простых чисел" (квадратный корень)
- [X] Выполнить домашнее задание. Выполнить задачу сложения чисел в двоичной системе (Задание: binary_system.py)
- [X] Выполнить домашнее задание. Выполнить задачу "Факторизация" (Задание: factorization.py)
- [X] Выполнить домашнее задание. Выполнить задачу "Лишняя буква" (Задание: extra_letter.py)

Теория: 
1. Как оценивать время исполнения: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=159%3A3
2. Как решать алгоритмические задачи: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=160%3A12
3. Поиск простых чисел: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=161%3A21